有冇人呢一刻好想quit game?

屌你 玩緊hard mode
每日打份萬零蚊既工 生活又唔好 又冇晉升機會
所有目標遙不可及 我地就係商家佬同政府眼中既一粒蟻 除時可以取代
私人生活上更加唔如意 我A0
樣唔係靚仔 唔係太大隻 更加唔係特別醒 人生都冇咩意思玩落去
每日8點起身番工 都唔知自己做緊乜

Me too

可唔可以講下你嘅目標係咩？

三級懲教主任

逃離香港
就算打份hea工都冇所謂
起馬有車揸 有間房先

我覺得成世都要滿足家人，社會嘅期望真係好辛苦 想搵人呻下又冇fd

唯有儲定筆錢比屋企人 過多十幾年quit game

樓主幾歲

社會既期望 就係想你做隻蟻 係咁做
遲下可以上大灣區 繼續做
香港地呢個地方連基本生活都冇 好難有夢想
我同好多朋友住公屋連自己一間房都冇

22歲 天生金鐘 m記樣
有去過下健身（入門級） 識幾個重訓動作 比一般火柴人大隻少少 （用鬼佬standard 黎比就skinny ）

打緊dark souls 咁
quit啦 好難打落去

最慘而家工作關係開始肥

Npc邊有得quit

同你差唔多 但加埋絕症皮膚病

到30幾歲仲係咁先諗quit la

先果20頭quit乜鬼 去到中年撈唔掂先quit la

已經慘過樓主好多

又黎鬥慘大會？